新手想問咩係競價時段

岩岩隻股競價時段衝到好高
但我張訂單明明set左果個位賣
但最後都無賣
點玩法

你有冇set競價盤

競價要另外set

市價盤
增強限價盤
競價盤

唔同既野黎

好似比賽咁 有競爭先有進步

你當冇分別啦

勁假時段

咁如果我SET左競價盤果個位賣係咪真係果個價賣出去

好似係買方同賣方配對

無記錯如果朝早set左競價盤，如果無成交，會自動轉做限價盤繼續排？

岩岩我果隻競價爆左5%呀

輸左錢就知係咩架喇

係咪好似拍賣
有人想set果個位買賣
但無人賣就會慢慢降價,直至現價

你當一個願打一個願捱嘅價，要一模一樣先會成交
例：有人競假 10蚊放，有人競假 10蚊買，夠鐘就成交。

咁同普通時間set 限價盤有咩分別

即係呃人啦SET幾高都無用啦
點會有人仲高過現價去收

轉係買電競股票時段

真心問競價本身目的係咩？
為左開市前搶先買到貨 或者放到貨？

托市掛

for 大戶基金造市

臨開市/收市係一個RANGE內配對買方同賣方, 邊個價達到最多成交

俾個理由係正常時間以外, 繼續玩落去

冇真係成交到的

要睇夠鐘個下咩價去成交
個價會係成交到最多股數個位

勁假
做假像
就好似氹左你個傻仔
以為勁假升到好高
開市就追

仲以為有金執

我係想放呀
隻西股玩左我成個禮拜

係咪即係「盤前盤後交易」？
（個term喺半澤學返嚟）

係呀

好人好姐一般都排隊，霸王就打尖落競價無限價

競價好好用，搶買搶沽開收巿價

順便想問多問
如果用現價單賣
例如當前 70.4
現價一賣係咪就70.4即放到?
有時限價有張單明明都係70.4,但都唔會即時放
要set低一級70.3先得

有買賣盤
你見到現價其實係上一下成交價
如果想即沽要135.58
即買就135.61

當前 70.4 = 對上一單成交價係70.4
冇人知下一秒下一張嘅成交價係70.4、60.4定係80.4

當前 70.4 = 對上一單成交價係70.4 (成交咗)
冇人知下一秒下一張嘅成交價係70.4、60.4定係80.4 (未成交，試乎市場上買賣雙方競價而定，由系統執行)

咁其實同我自己set返退一格係無分別

新手睇錢家有道啦屌google pls咁都落場買股票

咁如果我用90.4去收,1手
會唔會托起個市

呢個post問緊果d野都上網搵過
不過無實際操作過,唔多明咪問
一直都係用果d咩增強單但又唔係好知咩黎

上網搵過會無咁有前途既你

想問下
例如勁假時段
隻股10蚊
我set 10.5放

咁隻股曾經上過去10.5，最後變到10.3

咁我個10.5盤會唔會賣
定係10.3個班人先會真係成交？

睇好第二朝會爆升

有google過，知道勁假時段係要買賣雙方match up，但都係唔係好明

理論上得，有人90.4放，成交到個市價咪90.4
不過而家系統操盤，好難set 到偏離前市價太多嘅買賣盤，有嗰時系統都有d機制修正
加上一般股票有一定成交量，有流通性，大幅偏離前市價冇乜代表性冇乜參考價值
都間唔中都有大幅偏離前市價嘅成交嘅，e.g. 業績後抽升+10%、有d set 錯盤買貴10%，下一秒已經返返正常

勁假

有呀
但形容得曖昧不清
睇完係唔知佢嗡乜
例如

或

主要我係想知,隻股有冇可能以果個好理想既價放出去
而上面既巴打兩句就講明白

競價時段係睇 買賣盤配對到 而 最多量果個價
而且係有截數時間 所以截數之前都可以彈弓手
所以d人先叫勁假時段